廢文：Siri 點睇香港

邊個會同siri傾計架

真係灰機了